警隊學長計劃2017-2018

幾時開始報名?
邊到拎form?
我要狗衝去報
fresh grad做督察月入4萬

2018-2019至啱

好過揾月入一萬

有人唔做去做狗

賣你老母做雞養你都好過做黑警啦豬閪

月入一萬同慘過做狗

警察都有好人架

有無過來師兄 可以講下PMP實質有咩用？ 對條路作用有幾大？

留名

有朋友玩過，唔開佢咩u，因為實有人起到佢。

PMP係玩既多，仲會安排intern比你做，我朋友係做organising activity。

其實就幾hea既，入面既人應該打曬招呼，勁優待你地。

同mentor傾計會清楚如果唔好彩要當差條路要點行，同埋同佢熟既話，你一入職都有人照下你打個招呼。同佢唔熟既玩完等於冇玩係多份experience。

玩呢個PMP係用黎砌cv，如果你考紀律部隊或者公務員，佢地會睇你係個pmp既表現。入面既人勁投入，個個入曬戲，我朋友洗濕左個頭焗住頂硬上投入足全程。

聽聞玩得呢個pmp，有超過三成人一畢業就考到pi。有冇加分之用就你自己諗既。本來呢個pmp係for考pi既大學生去玩。

你交完表後，大學會選完人（可能睇你gpa)再比mentor果邊選。我個fd就全部中文in既，但佢話其他人唔係，唔知係味見到佢英文5*問都費時。

佢玩完番黎講左成晚d所謂大學生點刷鞋

推一推
有冇巴打報左

收到email講聲

[AUS2017]大學生輔警(狗)計劃

可以過嚟分享下情報